(多圖)港大女神排名 第一名條女好撚正

第一名: Regina Ip
若隱若現想點啊衰妹
白滑長腿

第二名:
簡唔到
正評: Katrina Yu
負評: Santis Chan
Katrina: 身材好撚正

Santis: 好似鬼妹 好有氣質

第4名: _ltyy__ 好可愛好甜

第5名: momohead_ 條腿

條腰

好正

第2有腹肌

佢好似成日做運動

屌你老母

成口屎完先比沙糖我

第2名條女好撚正呀

由第二開始順序

第四好似最fit

入嚟只係為咗睇Regina

成日J我女友 有無理人感受

有姐姐點解冇妹妹

不了serco世界第一

第四名lty做雞都係女神無撚野下話

有冇人記得港大孫志新學護ig 女神背住條仔做雞單野？

我反而係睇呢個post先留意到Katrina

不過單野其實係堅定流無追

因為佢係老母

屌 咪撚同我爭啦

焦土之母呢

堅過石堅啦有曬圖同錄音

點解冇carrie

人地正常生活有運動有健身
你當人旺角個堆野咩

見佢而家仲好似無野咁又有人搵佢出廣告以為單野係流

有抵觸架咩

都幾佩服佢 ig照樣public，得閒po下條仔打個卡

所以唔講真係以為單野係假

送給你

Katrina
abc type 樣又淫

第一個屌打其他啦

除左第一名之外
其他都唔入流

Santis好撚有氣質 不過身材好似麻麻 完全被Katrina 屌打

性感>氣質

hku咁多女你揀啲咁嘅出嚟

呢個jeng好多

今晚實夢遺啦

好彩唔係carrie

終於有一次入黎唔洗中伏

屌你

有無ig 屌 幾索

就咁睇s係得既
不過拍埋去k根本無得講野咁濟
當然連登仔大部分都好s個種多唔知點解

有冇價錢牌

Santis係清純 Katrina 係性感

呢啲女先最無價錢牌
因為佢地呢啲睇錢睇埋樣睇埋氣質睇埋你行出黎拖唔拖得起大家

Regina

屌你咩

樓主一開始就post reginabb真係幾有創意

應該由尾開始數返上去

建議樓主下次倒數好啲

之前連登有post講katrina 係雞黎

dllm

負評
葉瘤來

隻雞藍到黑

明白
但有咩抵觸

咁所以呢

藍絲係你女神

唔係我女神
只係唔覺得有抵觸

但拖出黎k會令你有面啲
作用大啲

有無條link佢真係做雞? 睇佢平時story唔似

第二做開運動真係唔同，對腳線條比例好靚

點解港大出嘅女神都咁柒

依家阿雞阿貓都可以做女神 陰公

Santis都好似有打波 但唔知點解同Katrina身材仲係差好遠

屋企有錢應該唔洗做

人地行abc路線
S打下排球呢啲點比

唔該尊重d唔好抵毀我女神

Katrina 咪又係ipad

因為你唔好呢種級數既女
可能mk老泥妹先係你杯茶

我都咁覺得 佢望落好有錢 又歐遊

邊個同你講屋企有啲錢就唔會出嚟做
你應該去玩下

Cosplay係咪你杯茶

咁嗰唔收錢 都叫雞？

聽講住黃埔花園唔窮但唔叫有錢掛

葉劉不了，你食咪我個份

識佢嘅話 聽把聲就知

katrina
Santis

都係同一個bitch squad

哥哥 我呢

推

正皮

想知Katrina 知道ltyy係雞之後仲有無同佢玩

無Audrey

條女唔係有仔架啦咩

ig? 邊個

slut 都冇??

第一名拋離其他人幾十條街點追

最大波個個

吓，我以為佢單身

一啖砂糖一啖屎

邊個嚟? IG?

佢ig之前有張相係同條仔一齊影
del咗啦咩?

呢啲女全部睇完一次就算J唔落 係咪我老了唔識嘢

分左啦

嘩莫講過女神
佢邊度靚？

衰妹？人哋分分鐘做得你啊嫲

老母

第4藍絲黎架喎
做雞做到上連登
仲要咁樣衰

好想奶毛毛頭對腳

差啲上一頁㗎啦

有sp都夠啦

點解又做雞又藍都咁多fans 17.5k

正常啦 你係條女都會咁扑下開心下

冇犯婦人？

咩黎

佢個fd下話 護士呀嘛

好樣衰

真係好淫

又推班女出黎 之後follower上升 之後又笑鳩連登毒撚剩係識打飛機

幾時死得

想做佢sp

第三個不得了

包到咁你都睇到

第1先係糖

咪係 明明佢都係港大女神

第1個？

3個都係雞黎，我屌過

slut 個body 正, 服務又一流, 邊有得輸.

katrina yu都話正

第4 咪 早排流出左 $3500 果隻雞

想知katrina 有冇做

好索

Hku 雞

Lm等人貼佢個追擊雞po出嚟

哇屌

想知+1

哇嚇死人

其實佢又唔叫做肥但隻腳唔知點解有啲粗同埋好短

真人又矮 得15幾

咁你覺得上面邊個最ok

好似有

Regina Ip is the best

之前喺campus見過真人 嗰陣同個160女仔朋友一齊 Katrina明顯矮過佢一節佢之前IG話自己160我諗頂盡155-157

係咪靚女？

hku大把隱世靚女啦
只不過冇咁高調

但係佢啲相全部望落去好撚高條腿好撚長

係連登仔先日J夜J，樓主貼個班真人其實真係好普通。

Same

有無真人都索嘅介紹下

想點

戴住口罩對眼化到好濃 同埋知佢着衫幾chur好容易認

懷疑係ltyy單野先搞到katrina咁紅

你應該記錯 嗰個post應該係話佢個fd係雞

特別係momohead Lty真人兩個樣嚟嘅

咁講真佢個樣生得都似係高不過真人真係得15x

上圖啦

做咩係到Katrina yu上咗神枱
自己吹奏自己？

仲有冇多啲呢啲真人相?
勆日睇ig啲假相好撚悶

小刺媽

問過hku 班南韓留學生未

follow就係fans架喇咩
一係haters 一係食花生架啦

唔係講笑有啲似賓賓不過唔排除係個妝出事

有不過幾靚

又一證明網絡上嘅所謂女神都係假

呢個都算唔差

呢啲花瓶都紅唔起啦

如果Katrina 出個p圖班 應該大撚把港女畀錢去

之前有po條仔，記得佢生日佢條仔整咗個好硬嘅蛋糕喺酒店房慶祝佢po咗上story，過多個星期del咗條仔啲相

十幾年前嘅相...

feel到佢個人都幾mk 又同佢ig d相差好遠

有，仲開party 生日慶祝

條仔都幾慘 無名份

咪咁酸啦⋯⋯中學時期嗰個都係咁嘅樣啦 係著衫老土啲姐

同佢出街有偷影過幾張不過刪了

可能係條仔趙完鬆

個背景好似係支那打卡熱點嚟

屌依個真

個ltyy 好似唔係airpods 黎 同戴得好柒

石澳特別多靚女

fyy?

可惜可惜 有機會再偷影下唔好比佢呃咁多人

呢張分唔到邊個係佢

條女story有講過係佢飛條仔
出左名準備釣金龜

利申：見過條仔好似幾正 非gay

Santis係似賓妹 唔係鬼妹

佢係港大？？？

其實K個樣都可以行清純路線啦，只係佢行運動性感風姐

入到黎，第一句就屌你。。。

Santis收兵都清純 咁你老母都清純啦

好普通
有南亞feel唔知點解

條仔都有著數啦 呢啲女食完咪算囉

我覺得條女個feel好造作
Katrina相對好過佢

佢介紹佢去做架

港大女神ig排名咋

入黎就係為左睇reginabb

想知道佢有冇讀過大學唔係串佢

佢係好造作所以朋友都無多個

依張對眼無乜妝

唔意外
唔識佢睇佢d相都feel到造作
呢d女不了

diu ni, 第一幅搞到我隔夜飯都嘔埋

Katrina其實都少造作 但感覺佢同momohead係真心朋友

全部都好造作，只係同santis比無咁造作

點解好似植左髮黎

Ltyy 好撚豬

K把聲成個周秀娜咁

師兄 有無得講多dSantis 無朋友?

點收法

真啊，S把聲好聽d

老實講，佢係雞但唔係藍，唔好亂屈，雖然食海底撈

其實Kong U啲女係咪真係普遍都高質

推爆佢我再開post po 其他大學嘅高質囡囡

一個真心朋友都無 goop有佢中學嘅人爆料

cu,mku嗰d女神聽得多
想知ust有無好介紹

講到佢咁正 你比佢收下咪知

咁慘佢人品好差所以無朋友?

搞是搞非嘅女靚到翹都無用啦，點會有朋友

翹飛

即係佢係八婆?

831食海底撈都唔係藍

聽人講都幾

即係佢見高擺 見低踩

佢個fd唔係都住啟德？

有一樣美中不足嘅係佢小腿有少少粗

第二名CarrieLam 下話？

靚女通常係咁㗎啦
你係咪唔抵得人靚喺度爆大鑊

佢ig之前一直有po文宣，就係食海底撈唔知咩料

Hi sarah 又講你句口頭禪呀 比人話就話人唔抵得你靚口唔口臭架

Chiil up 之前訪問港大學生，個位穿鼻環女先正

Diona 有冇人知去咗邊
萬能嘅連登仔可唔可以幫我搵搵佢

我都想講
大把野不足
根本樣同身材都不足

樣都不足我屌你老母呀
你哋食開乜嘢仙女呀

諗起elise chow

係啦sarah 知你覺得自己好靚啦 之前啲po已經係咁護主

Michelle Young都無？ 拉

成隻淫雞咁

幾時有SCS 15樓

睇波圖啦

淫唔淫雞唔知啦，不過訪問個look 加埋穿鼻環成件事好襯
其餘生活照唔知

我唔中意呢d南亞feel既樣
可能每個人品味唔同啦
Santis感覺似mix左巴基斯坦/孟加拉果d

or mix菲律賓

佢好似住啟德d私樓 屋企好似有天台添

印象中有好似poly?

住啟晴邨咋

有冇人覺得個條momohead好似男人

呢張成個人妖咁

點解Katrina啲相好似張張都唔太同樣

女人嘅嘢真係好冇保障

只能說 佢同條仔好有夫妻相
佢樣麻麻地 但係條腿真係好掂

泳裝泥講 佢定katrina?

佢如果生仔個仔應該幾charm
又高大又陽光

佢白滑d 但身材k屌打

有冇katrina yu野爆下

成日蒲 專姣洋腸

第四做過雞

港大人道罪人排名

有Regina就夠啦

佢認第二無人認第一

咁carrie老母點

睇相都似係典型玩開

呢樣真 係咪邊緣人嚟

我好專一
一個衰妹夠

冇我女神

第一名！？

Katrina真係正撚到仆街

有咁正嘅雞就好囉

咁就縮返入個閪度啦，港大呀講緊

Regina for sure

條頸長到

SL人UT表示

肯定佢有用app p到對胸出啲
最尾嗰張相隻手個位有凹位
個胸又同佢之前相show嘅身材差咁多

IG ？

有冇人記得港大孫志新學護ig 女神背住條仔做雞單野？

加多張

好柒

lm

想知更多

點解個Katrina 既眼皮以前同依家差咁遠

識啲嘢喎

條仔個樣似收前會俾人話大陸仔，但宜家會俾人話韓仔既樣

點firm係佢本人？

珍 次次港大女生都係姐姐 明明妹妹都係港大

問心 葉太又真係keep得幾好呀

葉劉都上到榜 佢點解唔得

負面宣傳都係宣傳

都唔知係咪Katrina爆出嚟佢兩個而家收廣告費收到手軟啦

本身識K家姐先，個陣佢啊妹仲係一碌葛

momohead係入面

佢家姐好似無K咁索

師兄可唔可以講埋第幾秒?

咁識玩屌

完全兩種style 嚟
不過都係好玩得

吓..佢家姐更加唔似玩得似乖乖女喎師兄講多d

好撚普通

Keep fit都係缺點瘦撚就最型

0:14 最右最突出個個

HKU講淫點少得佢

孫志新成間hall都八婆八公架啦分分鐘呢個po都係d人自己開 全部scs

呢個都係scs

得第3條女靚其他全部豬閪黎

拉 又吹捧貪錢臭雞
淨係識離地打卡釣金龜
全部消滅

hall 雞世一

原來都係普通中產家庭
望落真係好有氣質
不過鬼知人哋屋企收埋幾多錢

又哂左個acc，好好玩咩?

除咗第一個 其他完全睇唔上眼囉ok

條女唔評論
但條仔好支那味

SLUT呢

我屌怪唔知得條女咁熟口面原來幾年前已經J過

Off topic 有無人知elise chow 去左邊 做咩潛左咁耐

你呢招

ig?

想睇

樓豬弱智 唔洗理

你咪癲啦

roselen.a

Ching咁都J

屌你咩當時成個連登都J緊話正wo

Santis愈望愈普通
個樣內少少鬼 但鬼得嚟又唔係好靚

下 以為佢何東妹黎

笑死啱啱睇ltyy ig無曬Katrina d相

唉屌 原來咁就係女神 唔怪得個陣讀HKU冇咩女睇

第一名咁索都唔叫女神?師兄眼角太高

可能我鍾意mk味重d既，HKU個d 做eye candy 可以，稱唔上女神
Btw 點解連林愷玲 楊文蔚都冇 話晒成日有廣告

del埋男友啲相

睇完發現佢依家瘦好多特別係隻腳

我見到仲有btw佢條仔真係唔話得 知道條女做過ptgf都原諒佢好似好sweet

收咗魔鬼送嘅器官，已經唔算係人

葉劉

三萬蚊過夜呀 你條女雞嚟㗎

認真嘅 我覺得regina有氣質d #白滑 #長腿 #人妻

無計 做人個格咁差有朋友先奇

btw我諗santis應該有mon呢個post 只想係度同你講出名係雙刃劍嚟，同時變出名嘅靚女年年一車車出嚟，所以你要有外表都要有內在 個fame先last得耐

仲係咪處先

想知有幾差

唔造作就死得啦

去大陸讀未必一定大陸雞嘅

+1 有無師兄知，講多d啦

香港係靠佢爭取到褔利

明知有伏
都要入嚟

點只女神 直頭係 神女啦 支共神女

搵唔返佢ig嘅 想睇多啲🤤🤤🤪

佢對人好好喎
不如有證據就拎出黎
唔好下下人格謀殺啦

Katrina真人手短腳短 個人又橫 頭同面都大 身型比例好麻麻 咁普通都係女神 而家係咪識化妝識p圖玩ig就叫女神

法官大人

Kat住啟德？

正常都玩啦
你乜鳩

真d人成日話佢性格差 好想知即係點差法

假到 未聽過有人話佢好人
咁你又有咩證據

Why ? 定係 Katrina 冇再同佢 Fd 擔心其他人覺得佢都係 ptgf ?

無罪假定呀ching
點解我要拎證據出黎證明佢係好人

Sls 犯法呀而家 佢閪就係人都知架啦 雙面，假，造作，收兵，唱人 咩都做齊

冇個掂喎
一個Jessica都屌打晒

Katrina條腰好怪
直上直落咁 冇曲線
不過個樣算靚

但我見到佢有照follow Katrina，可能LTYY 想保護Katrina ，廢事d人覺得Katrina 都係ptgf?

咁恐怖? 真係睇唔出見佢去柬埔寨義教，覺得佢好有愛心

你同我食屎啦
我一世保護santis bb
你哋唔好攻擊佢

想問你知唔知佢有幾多任男朋友
係咪A0?

Dllm咪撚再po momohead啦又柒又八婆

咪又係差唔多係個表情出事姐

咁人係有幾面嘅

A0 啱啱hall先有條仔比佢”紅咗”之後即飛

絕對唔係a0

點解scs咁多靚女唔講係要攞翻呢幾個出黎講

真心定假膠啊
我見到佢IG話佢自己單身

Katrina

但係佢好似大波啲

要有心理準備佢P得好勁

不過Katrina 啲腹肌

有冇咁誇張啊成層都聽到
咁唔隔音咩
定係你吹咋

我意思佢扑嘢嗰度

真 聽講有幾個低調神科靚女 點解成日要講呢幾條mk妹

圖呢屌你老母

隔住個Mon都feel到西女人格 連登仔咁有興趣睇女神去下High Table Dinner走一轉啦。以前去，一生難忘。呢到Katrina之類最多叫好Sporty aka Sex machine。真正大家閨秀同才女feel無人post過

Charmaine So

Ig:smkcharmaine

我要Regina呀

應該仲係處
咪屈

正 佢year1就有留意佢 仲有佢嗰年
Ig priscillanwy allyyyyyw 不過好似private

成班毒撚連女都未見過係到亂估

下 同一個人？

個樣咁純邊有可能做埋呢D野

你匿埋係人床下底睇人扑野咩?
可能佢Ex吹水

priscilla 就大波但個ally 唔多掂喎師兄

個樣咁都叫純 師兄食開雞？ 靚還靚純還純

more 低調靚女

根本呢個年代
夠後生，識著衫玩啲化妝
周街都係呢啲女神
貼ig識女最識影相
所以香港男人咪咁冇地位

佢X係咪靚仔
睇嚟你真係識條女

其實應該當所有港女都係臭g貶低佢哋嘅價值咁港男先至有救

係呀 你睇佢story highlight

連乜登仔 呢度po既人除左Santis, 全部真人見過 btw 係你師兄

普通料

咁你仲有咩野爆呀?

吊你
第一個都好地地
之後個啲咁低質

第一名條腿贏晒之後嗰d

世一美腿無誤

爭好撚遠啦呀
果陣身邊完全冇人覺得佢靚只係覺得佢稍為個樣好少少

依啲先正喎

Lm

係人都女神

想問吓佢宜家呢個係咪真樣嚟
真心欣賞佢可以減得咁勁
但係有冇整容

aggar ar
不過醒目嘅我地緊係收埋自己玩啦

我xxxx

最尾果個比多中下左右都擺出黎......

呢個想知有無野爆

你係咪咁撚純呀
扑野正常野黎架大哥

吓
靚女應該好保護自己㗎嘛
或者人哋可能係乖乖女咪唔扑嘢囉

等聽

扑野點樣等於唔保護自己
你明唔明咩叫做愛係一件正常事正常需要
定你係婚後先有性既個啲人

我諗住第一係葉劉
第二係林鄭
剩係估中第一⋯好失望